黃店系列 深水埗 灃美小食

豬頸肉飯好足料 好香蝦醬味 飯太多 食到好飽
呢間小店真係深黃
612開始罷工 又送糧比大學
得一張細枱 最多坐2個人
開始叫到食完走都見唔到其他客
蕃茄師兄 加藤屋就排哂隊
見到咁多人我先去搵其他黃店

有冇學生餐

應該冇

食過一次
味道還好
但學生仔表示窮 小貴

附近嘅添福小食 混醬坊 摩登廚房
摩登好似就快結業

去親都無開

地址呢屌你

元洲街1號1f地鋪

又無開

冇問題 過完年去食

ching咁樣自爆...